仆街 youtuber Chong San

Channel: Chong San
仆街藍絲youtuber 做緊文宣向中立嘅人洗腦 唔該麻煩各位手足入條link幫手dislike

p 牌仔 第一次post 野
利申 利申喺加拿大讀書都睇到啲咁嘅垃圾youtube channel recommend 到， 對海外華人文宣有啲危機

光復香港 時代革命 香港人加油

ps 小弟中文差但係如果有任何需要英文嘅post/文宣 我可以幫手

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Disliked, tui!